政府真係好驚10月1日遍地開花，開始批民陣不反對通知

民陣之前一直唔批，原因大家都知咩料
呢家開始批，原因只有一個
就係怕你地班人攪多區，佢地唔能夠重防 佈署 圍捕
呢家批左民陣，就係想你地聚係一區 方便處理你地
反正之前大把經驗比佢地知道點清場
同時，又會動用大量帶風撚 叫人唔好多區 去民陣遊行
咩做比國際睇 咩再一次谷人證明民意呢D老套野

證明政府同中共真係好撚驚遍地開花
就更加知道我地方向正確
10月1日遍地開花

如果10月1日去港島
其實大家都預左會點發展
遊行 -> 去到金鐘佔路 -> 圍政總立法會
水炮車 -> 速龍出黎 -> 清到去銅鑼灣 -> 圍捕 -> 完

之後就咁過左10月1日

大家係咪都想咁樣比班狗完全知你點做

只要多區 佢地就咩都估唔到

政府批唔批都死。
批左三百萬人
唔批保守50萬+開花

有冇得百萬人集完會 再遍地開花

pull

同時進行會點

好難
你諗下封鐵之後 手足點離開轉地方
大把狗查車查巴士查鐵

push 反正係港島入黑次次都出事

無問題 71個日 好早就爆入立法會 而遊行都同時進行

我建議和理非去遊行， 其他be water 打遊擊， 攻其不備

如果自己區手足 不論勇武和理都去返自己區
要走都可以即刻返到屋企 又熟路
屈機

不反對通知書15:00開始，警畜15:10出黑旗警告開槍！

話鳩知啦，點解要跟政府行

妖，行撚完去其他18區食野唔得咩，不過一齊食既人多左少少之嘛

聽講十一閱兵期間嘅和平遊行，唔會有清場鎮壓！

政府批
黨鐵唔批
之後人少左

政府對外國講: 民意已經逆轉

BTW我支持集結遊行
不過要諗方法搞下當日交通問題

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

佢批又點啫，有黨鐵助攻封站， D 人去唔到最終咪又係遍地開花

政府對外國講: 民意已經逆轉

咁得閒理呢D野做咩 成日都要做比人睇 要畫面好睇
100萬 200萬人個陣好睇未
我地呢家要嬴 就唔好理好唔好睇喇 2019年仲講民意論

推

927 928 929
都係港島集中

101真係覺得
應該玩一日地區

行完咪返自己地頭

我覺得港共係驚咗人權民主法案

再比人捉到唔俾遊客集會，佢地水洗都唔清（其實依家佢地都係等死）

18區開波

港島始終有傳統意義 人數方面集中先有數字比本土/外國和理非打丁
不過都係共識最緊要 咩決定都撐

呢個先真

多區係可以等佢唔洗驚封鐵

一定出去賀佢老母

岩 巴士真係負荷唔到

9 29 anti-chinazi遊行
10 1 多區同時游擊國慶

和理非可以去民陣

遍地開花

批唔批 點解批點解唔批 任你自己諗架姐

屯門個日夠有不反啦
結果點呀？？？ ？3分鐘舉旗 強行要你結束遊行 突然沖埋黎唔知濫捕

好多可能喎，brainstorming

九龍東西大會師>集會旺角>行去尖咀

大埔沙田馬鞍山上水>主攻馬場

香港照出>唔守>全排突然去機場

點解唔九龍遊行呀
我已經講過好多次唔好係港島遊行

撚咩 10.1 一定唔批
28號批畀你之後再搞事 再話民陣集會都唔安全 想有借口唔批10.1

港島一玩大圍捕真係好難搞
支持開花

佢地撚有咁多警力咩 天水圍果次扔幾百粒 因為唔夠人先用gas黎頂住

開始吹風10點CSW食午飯 希望到時好多周街黑衣人食飯

唔好咁樂觀
可能係局來, 10.1前先清場

保持警覺!

佢封鐵就遍地開花

但是我唔撚驚啊

9月30大罷工同10月1 周圍都塞車 同 有事要警察處理
警察要週圍走 真辛苦

想10月1前大規模拉人滅聲咋

美國就來通過人權法
驚被制裁

敵人支持的，你就

港島有入無出，玩唔過

和理非表示港島拎花旗

封鐵咪行路過海去遊行示威ok?
咁擔心封鐵做咩
你擔心唔夠人咁做好過

勇武撚Standby啊行少次遊行得唔得

中午民陣，晚上各區有無得諗

101批先再講

加埋機場同馬埸

其實好似上星期日和你塞遍地開花已經好夠做
前提真係要夠多人而唔係上次咁得幾千人
佢邊到少警力就攻邊到

比你地集要封鐵 好撚野

政府點做都係驚

好正

其實我驚黨鐵封站多過警狗ban遊行

講真，其實佢批唔批你都係可以由陰謀論出發

駁唔到

大遊行先有外國注意
你多區搞 佢咪搵武警幫拖

同時，又會動用大量帶風撚 叫人唔好多區 去民陣遊行
咩做比國際睇 咩再一次谷人證明民意呢D

71當日都係立會照攻 民陣照行
今次要喺各區做返71嘅嘢
各區自己度定個plan出嚟
唔一定要吹大雞 但要夠人做嘢

民陣講到出口佢地會係和理非策略
其他風格交畀其他人
基本上已經係講出口話歡迎大家遍地開花各有各做

去到10.1當日
民陣有民陣行
各區有各區自己搞
每多一區開花
班狗就要分散去多一區
越多區 班狗就分得越薄

平時班狗玩kettling玩到可以陣前狗多過人
玩defeat in details
今次就唔畀佢地咁玩
甚至要我地玩返divide and conquer
分薄到咁上下就會喺某啲位出現落單狗
到時玩咩體育運動就自己諗

我就覺得朝早去咗港島遊行先

夜晚再去分區集會都得

唔理民唔民意
淨係黨鐵呢個問題已經好難搞
多區可以易d走

927 928
集會 都批左，因為人權法?

《行動》928 雨傘5週年 集會 yellow object

agger

Push 和理膠準備出場

呢個又真係事實！ 各區開花米仲好，易走。

批但唔開鐵

71睇直播起碼8 9點先入到去喎

不要

1/10要集中港島

最好有200萬人或以上

政府唔怕你遍地開花,最怕你聲勢浩大 如609 612 令到國際傳媒相繼報導

黨鐵唔開

即刻同老味佢遍地開花

總之大家睇住做

多人出就半個鐘唔洗就開始射tg圍捕

q推

支持隨時be water
鎖鐵封路去遠區
一開炮就好難散水

其實可以申請定多區，一來佢無得用人多做籍口拒絕，兩來我睇你黨鐵係咪封一半站

既然無大台
大家五區各自打啦

五區自己搵位走
遍地開花

都9月啦
遊行依喲野仲聽民陣枝大雞？

928批左唔出奇.

不過10月1根本就唔應該申請遊行, 咁d市民出街行街咪唔會有參與被反對遊行的法律風險.

根本民陣就靠害. 十一國慶, 人民自發慶祝係市民既自由

如果黨鐵唔封過唔過民陣
btw遊行仲未批

仲有幾日
佢哋急
要分配同部署
咪拿拿林批不反對通知書畀你囉

其實佢10月1都可以照批。
冇野架，到時搵個黑警扮示威者，掟氣油彈，然後即刻舉旗捉手足。

85 明明哂靚牌 做乜鳩101 唔參考？

所以最近有地區性遊行就批准

港島區就唔批

估計今次批民陣928集會,係為1/10發反對通知書鋪路

10.1 1430 民陣遊行
10.1 1200~1430 全民銅鑼灣食肆黑衣食飯 (和理非限定)

唔認同黨鐵停就完全唔遊行
10.1 和理勇武 各自爬山
利申支持遍地開花, 但是唔阻和理非入港島
和理非約定大家去銅鑼灣食午餐 BlackBlock見

如果谷到 200萬，有一百做主線，另一百分係各區，每區十萬，班狗都企係到比大家撚

個日未到深夜 屯門一隻狗都無
根本多區一定唔夠狗

批:怕撚左遍地開花
唔批:怕好撚多人

撐遍地:政府想人集中圍捕(撐集中,連登仔:政府開始驚搵5毛要集中)
撐集中:政府怕左遍地(撐遍地連登仔:政府開始驚,又搵5毛撐遍地)

不能同意更多 非港島勇武 等遠處吹來號角聲

好早就爆緊出面立法會
姐係其實你有你行 我有我爆

先去民陣曬一曬馬，之後再開花好嗎？

928無活動，
929 搵地方和你shop

101開花

仲乜要比你集中屠殺賀你大壽？
過左101先再做大遊行，但唔申請任何野

大家have fun啦

點解唔做晒，咁咪可以各有各做

跟民陣

多區革命！

批左 但封交通有咩分別
照樣遍地開花

係唔係都照去架啦

遍地開花 富貴榮華

Exactly
10.1 1430 民陣遊行
10.1 1200~1430 全民銅鑼灣食肆黑衣食飯 (和理非限定)
唔認同黨鐵停就完全唔遊行
10.1 和理勇武 各自爬山
利申支持遍地開花, 但是唔阻和理非入港島
和理非約定大家去銅鑼灣食午餐 BlackBlock見
非港島勇武等遠處吹來號角聲

多區呀

真正革命是需要全香港所有地方參與，對準所有政府合署

有不反對通知書
集會咪又係提前扯旗捉人

最大既春袋都一定係《民主人權法案》
班狗唔批集會咪即係官方承認剝削左集會自由同權利
班狗而家批但5分鐘就取消你
佢意途好明顯做比西方睇

10月1日遍地開花

遊行 -> 去到金鐘佔路 -> 圍政總立法會
水炮車 -> 速龍出黎 -> 清到去銅鑼灣 -> 圍捕 -> 18區 be water -> 完 -

唔比人上街賀國慶？

不過都要小心跟蹤

遲到撚直接開花？

出港島先，入黑前分批散，各區各自各搞

加埋機埸同馬埸仲好玩

遍地又好，一區又好，一樣出去

只要佢一封黨鐵，我地未去番18區囉
但我其實我都想18區多d，起碼唔會有交通嘅問題先啦

你批唔批都冇咩分別。
到時又封晒D 黨鐵

我淨係知之前黃大仙果場入黑前係上風

因為兩樣都是玩得過 10.1 和理勇武 兄弟爬山

10.1 1430 民陣遊行
10.1 1200~1430 全民銅鑼灣食肆黑衣食飯 (和理非限定)
唔認同黨鐵停就完全唔遊行
10.1 和理勇武 兄弟爬山
利申支持遍地開花, 但是唔阻和理非入港島
和理非約定大家去銅鑼灣食午餐 BlackBlock見
非港島勇武等遠處吹來號角聲

一定要遍地開花
佢無啦啦批知咩事

Agreed on this

九龍東西大會師>集會旺角>行去尖咀

大埔沙田馬鞍山上水>主攻馬場

香港照出>唔守>全排突然去機

我哋之前都有批
10 1反對 係因為安全考慮
可以參考翻之前嘅集會 證明我哋都有批到

自已判斷

10.1 1430 民陣遊行
10.1 1200~1430 全民銅鑼灣食肆黑衣食飯 (和理非限定)
唔認同黨鐵停就完全唔遊行
10.1 和理勇武 兄弟爬山
利申支持遍地開花, 但是唔阻和理非入港島
和理非約定大家去銅鑼灣食午餐 BlackBlock見
非港島勇武等遠處吹來號角聲

WHY NOT BOTH
港島遊行，各區開花

有班人一見警總政總立會就有鋪癮要圍，一圍左又會有手足去幫，儲到咁上下人就出水炮，然後四散避狗撒，返到自己區都零晨咁滯，遍條毛

而零散的地區遊行,令本地及外國傳媒的報導大減

大型遊行先可以搶返國際注視,而國際的報導係中共最驚,因為1/10國慶竟然在中國的國土有人反共,中共必定面子全失,而遍地開花做唔到類似效果

唔好相信咩人多,大型遊行就好易被大圍捕

原因一 班狗有心捉人,大型細型的遊行佢一

樣照捉,要幾多捉幾多

原因二 人多反而有助cover

所以,請小心過濾網上資訊,獨特思考

堆

佢再五分鐘就舉旗嘅話 我即返去自己果區玩

正解，港島100萬夠做，其他100萬各區加機埸馬埸

早啲去就得

冇民意back up你可以做到咩?
本地民意點都唔會轉到
依家對家就係出陰招夾硬屈你民意轉
你見口交部今日講野就知

1/10如果3M集中港島就最好
如果遍地開花要每區500k

百萬做膽
勇武做腳

咁老實講你係有道理，但民陣吹得響雞既話我都會去
行完咪番自己區先

出左港島先啦
集中一點為左外媒
遍地為左打狗同安全

但其實點都唔到我地決定
都係睇當日情況

所以初心係集結港島
折衷係開花

有不反咪一樣可以提早cut

去番自己個區既方便又環保♻️

講左1萬次唔好迷戀夏懿

但民陣好似七點先正式開波？

我講緊個網係 (香港解密)
做咗少少whois lookup搵到係兩間俄羅斯公司做hosting
入面有report abuse的方法, 請大家盡情report及share出去

第一步: report個網站

Email to: [url]abuse@reg.ru[/url]

Re: Report of Domain Abuse -

Dear Madam/Sir,

I am here to report the website which is holding personal information of Hong Kong citizens including their photo, name, date of birth, phone number, Facebook id and political stand. The purpose of this website is to encourage individuals with opposite political stand to harass the victims through these contacts. Please bring down this website immediately as I believe it is in violation of the terms and conditions.

Best Regards
[name]

第二步: report個報料email address

Email to: [url]abuse@safenames.net[/url]

Re: Report of Abuse of Email Address - hkleaks@yandex.com

Dear Madam/Sir,

I am here to report the email address hkleaks@yandex.com which is being used in the website to transfer unauthorized personal information of Hong Kong citizens including photo, name, date of birth, phone number, Facebook id and political stand. The purpose of this website is to encourage individuals with opposite political stand to harass the victims through these contacts. Please abandon this email address immediately as I believe it is in violation of the terms and conditions.

Best Regards
[name]

參考以上template或者自已隨意加減
唔可以比義士資料咁容易流出
要用任何方法report死佢

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

十一甘玩
和理非扶老攜幼去民陣港島遊行，制造百萬人海畫面，吸引外國傳媒報導
勇武巴打分散多區堵路，搞黨鐵，遍地開花

300萬就冇可能㗎啦，有100都收貨講真

Push

係自己個區，熟地型，唔怕冇車坐，真係好撚環保又慳錢

唔會返到

Tui

對準政府部門和合署，警署太危險，不要硬碰

10.1遍地開花
黨鐵全線停駛都唔得掂

咁黨鐵自己諗喇

如果批左會好好多
出師有名 會多好多和理非出黎賀佢老母

去港島行街點都會少d人

利申: 成日去shopping

證明政府同中共真係好撚驚遍地開花=>敵人支持遊行=>我地反對遊行
有你呢條5毛叫我地去遍地開花
今次我死都要叫大家去港島賀壽

同時仲有其他區既愛國國慶活動人多一定熱鬧

民陣有民陣搞...
民陣搞唔等如要參加...... 只要有人去就可以......
然後其他人都可以照樣遍地開花.

無人話佢批咗呢個活動, 就只可以參加呢個活動MA
攻其不備

10.1一定要遍地開波
果日如果唔批不反書同黨鐵又封站，根本就唔會有200萬人出到黎
到時兩頭唔到岸，10.1就白過冇焦點
經驗話俾我地知，結集在港島好快俾人清兼走唔到

先去港島集合浪費時間浪費人力，分5區打方便快捷熟路加街坊幫拖搞旺過場，放學收工直接加入反屋企換裝又得，一區過你反得出黎先講啦，距批比你就係要圍捕加人手同怕控制唔到怕麻煩封一區定係5區成本大啊，距唔批就會搵定多幾隊武警做野啦自然，支持多區慶祝，5區記者夠可以招呼晒保障自己同手足，18區記者唔夠影唔到精彩野國際線會唔夠力。

其實真係黑心喲講
只要符合美國等外國利益
佢地自然會幫啦

如果各區政府合署被破壞
都會eyecatching

你地話唔會有外媒報導
簡單喲黎講因為我地香港人
仲未完全開發遍地開花可能性

10.1 1200~1430 全民銅鑼灣食肆黑衣食飯 (和理非限定)
10.1 1430 民陣遊行
唔認同黨鐵停就完全唔遊行
10.1 和理勇武 各自爬山
利申支持遍地開花, 但是唔阻和理非入港島
和理非約定大家去銅鑼灣食午餐 BlackBlock見

同埋果日早d到逼爆維園咪早d開始行囉

果個係和你非
緊係批

10月1真係盡地一煲

😆😆😆😆😆

但好似美帝想再見大型遊行

但聚唔到多人數大遊行，國際線一樣煩

朝早去左八大集會先，集氣
然後各區遍地開花

驚呢d不如驚柒婆今晚做完talk show，930或之前扮聽左民意成立獨立調查委員會，搞到101少人仲好啦

黎多次8月5號

集中進攻政府合署和部分，要令各區行政停止，收這個政府皮

有無得調返轉 首先等班狗重防民陣遊行 我地就遍地開花 到佢地散開返各區果時 我地先去JOIN民陣

push this

鬼叫香港人遲到咩

大學

點都好 一定要夠人出黎
928929101

1lp

花開富貴

係囉我地愛國愛黨嫁嘛
蛆國生日點可以唔比個難忘嘅祝福佢呢

十一咪撚去港島 好似八五咁最好

10月1號前盡量鳩拉d人

每區在比小小旗手美帝仲爽，幫距5區開花距仲濕啊，國慶幫美帝打廣告，共狗夾撚到春袋爆

你岩

我係和理非，我認為最緊要人多，去到港島就去，怕冇車走就當區，總之要鼓勵多啲人出嚟，人夠多批唔批跟本唔需要顧慮。

去完民陣谷人數，返屋企攞裝再去自己區點睇

信民陣等於 等死

大家要知道上次屯門批左遊行，前幾個鍾開始係主要道路set rb，你搭巴士黎已經塞死，重兵查細路，有gear即拉，同時封埋鐵路，你去已經難，走仲難，上次幾百友要行山先出到返市區。十月一佢地一定玩 三隧 三個鐵路海點介鹽。 最後夜晚封埋港島。

push

要盡早行完

遍地！！

唔好理
美帝實過法案
唔會因為少一場百萬人遊行就收皮

18區爆曬佢菊花

七區

個劇本一定行到終點就開拖
你唔開啲狗都撩你開
一開就和理非大逃亡
由西至東行到去銅鑼灣北角

仲邊有可能俾你慢慢行影時代雜誌封面相啊
十月一佢中聯辦 政總 金紫荊 一定會重防
廢事俾人整污糟

開花夠人多 一樣做到好睇視覺效果
點都好十月一街頭見

行完就散唔得咩?

好簡單 行完民陣比國際報導然後返自己區開花
why not both

駁唔撚到

到底民意一日要轉幾多次?
一兩個月一場大型咩都夠
唔通日日都大型和理非遊行先叫有民意?

同意

人數好重要

照舊5區

何止五區
香港有十八區
至少有人一半啦
九區集會

唔認為正苦驚
有武警支援一定夠警力, 之前有眼你睇,多區開花都極速布防暴
係想你地集中再圍堵姐

咁開定花都得

10月1日 五區革命

應該唔關事, 係港共勢力臨國慶借刀落習面, 因為民怨根本冇平息,
估計到時衝突起因 : 不反對通知書時間未完, 封鐵, UC 出雞尾酒

要咁做就唔好再玩下 harcourt road 同埋 政總狗總

睇嚟政府真係好驚遍地開花

有你係到

都要做 你睇個法案搞到中共係咁出黎講野就知
一定要間唔中曬下冷 何況都可以鼓舞自己人
可以睇到有幾多人同行緊 咁先繼續到落去

有批一定要去 有不反對嘅活動係有特別意義

一陣批完 話太高危無啦啦終止 再大圍捕

對上一場大型己經係818
係時候做多次點人頭哂馬for國際輿論
當然唔係叫10.1和理非
但一切行動以象徵性gimmick為目的
唔做盲目破壞/衝突免失焦

外媒對我地既有行動已經開始悶

理撚得佢，唔好順政府意

查車?去不反對集會都拉??準備困獸鬥👊👊👊👊

公安

問左幾個post
一開波就查車查袋
點解決？除左早好多入場

又睇返個客觀效果

零散的地區遊行製造唔到noise,請問你在唔上網揾資料的情況下,能夠講得到屯門親子遊舉行幾多次？又覺唔覺有媒體報導？

即係,地區性遊行製造唔到noise,同港島區集中遊行被警方阻撓的結果係一樣,同樣係嘥咗一日

不過,既然連外國記者都睇到港共/港警有心阻撓和平遊行,咁輿論的壓力就會落喺政府一方,國際的譴責同樣針對香港政府,而久而久之,真正的大遊行在往後的日子才能恢復

好似淨係批左 9.28

太耐冇百幾萬人出黎
要出黎再show返人氣好重要
特別最近咁多暴力

我要舉旗, 你阻我唔到啦
和理非全面上場
10.1 1200~1430 全民銅鑼灣食肆黑衣食飯 (和理非限定)
10.1 1430 民陣遊行
唔認同黨鐵停就完全唔遊行
10.1 和理勇武 各自爬山
利申支持遍地開花, 但是唔阻和理非入港島
和理非約定大家去銅鑼灣食午餐 BlackBlock見

和理非出港島
勇武就自己區玩突襲

俾佢地睇下咩先叫真5O萬人迫爆添馬金鐘中環!!

同埋中國都要留警力維穩自己地方
唔會派武警落嚟

1/10遍地開花！

留後係港島一次比一次難走

Why not both

夠胆拉哂幾十萬人囉

whg not both

批咪批 唔批咪唔批羅 諗黎嘥氣
做好自己就得

封鐵就各區開花

不停執著大型遊行，5區集人唔算大型咩？5區人數加埋唔係人數咩。

係批就所有人出晒黎，佢一樣係柒，照道理佢都唔會俾呢件事發生
估定佢想點玩，係一區就要真係出晒，甚至超過616

自己批就預計到人集中係邊方便5分鐘之後拉人。有冇對策？

和理非港島
勇武 遍地開花

駁吾刀

集中左D人之後封站走果陣任拉。有冇對策？

會唔會是928集咗會
唔批10月1

批咗不反對通知書一樣都可以遍地開花
冇衝突

再封就10月全港罷搭，有D骨氣令黨鐵屈服!!

唔理佢批唔批 我要做護旗手🇺🇸

咁幾十萬拉50個死25個你係咪覺得比較好接受？

有鐵先得架

一陣popo又扮野咪死

次次都係咁講

美國要睇多次百萬遊行

9月28去民陣
9月29自發去港島
10月1遍地開花

pish

批左可能又一早停晒交通唔比人去呢
去左都黎個大圍埔，可能開始左半個鐘就要大會宣佈話完結

都話左要搞次大型 你唔用呢個機會再整一百萬人
咁都比唔到個畫面比外國睇啦

我地要做好宣傳提水
無戰鬥力既=去民陣
年青力壯=自由發揮

真

樓主on9政府批928就係為唔批10 1鋪路咋次次都唔批又話無集會自由 咁咪批個無殺傷力㗎囉

十一一定冇TG，場面唔好睇(一面拜大壽一面見紅會好冇面)

集中既929已經夠,10月1要多區!!!!!!!!!!!!!!

質成why not both

去完民陣再開花？

建制B隊喺北角搞國慶集會，有無人打算搞？

就係知你929唔會多人得去邊 批你10 1嘅話起碼一百萬人啦 咁咪鋪路唔批

怕？

反而覺得佢想集中圍捕

Good

遍地開花就係佢地部署唔到。 區區要放人， 同埋估唔到有幾多人， 有機會玩到d 狗有傷亡

928批咗不反對，等如已經準備晒臥底搞事，搵藉口放tg濫捕告暴動罪

證明遍地開花呢招真係work

開佢老母花

地鐵會賴屎架

928 929必須將我地人手損失減到最低，佢地一定會想係呢兩日拉得就拉

多區都唔可以太多
冇記者cover 好危險
4-5區已經好盡

冇得部署，一定唔夠人圍捕。 因為區區都要放100人
然後最多1000人係跑全場

up

十一遍地開花

今次民陣吹雞，點都有一定人數，又有新神獸，加埋人權法，再捉自己捉蟲!!

到時又會有人放火拆鐵
第二日新聞又loop

Why not both?

咪估咁多，其他可以唔出，
十一就出硬

留力十一
民陣呢個都批，擺門大圍捕

agger
10月1係集中到全球大量關注嘅日子
衝突場面其實已經出現過無數次
比全世界係10月1再睇多次 其實都冇大作用
反而做多啲明顯睇到主題係抗共抗極權/爭取真普選嘅行動 對國際戰線先有用

其實夜晚集會成日都批

8月5個日個氣勢完全係起風勢

轉左玩法，批不反等你所有人集中一區
再提早取消大圍捕
手足小心

陷阱

927都批

真係一百萬人圍捕唔到㗎屌

就算批都冇用

1. 黨鐵封站
2. 狗set roadblock，塞死陸上交通
3. 遊行開始後1-2個鐘搵藉口要求民陣強行完結（譬如美領嗰次）

結論：批唔批都好，唔會俾機會你再聚集成百萬人

點唔得？ 一邊趕一邊捉跑得慢既。 捉2-300個又夠數

諗起住黃大仙狗宿班人就慘

遍地開花唔係唔好
但要有足夠傳媒文宣全世界知道

對家支持，我唔去了

佢依家批我又唔想跟喎
搞返多區

我覺得如果有不反嘅話應該首選join民陣遊行先。一來係因為十一喇，二來係我地需要一個大遊行去凝聚番人氣，就好似之前其它手足咁講。

咩呀 之前咪有一次本身銅鑼灣 之後塞咗佢個紅隨 行呿去九龍

我覺得黨鐵唔開就即刻轉遍地開花

呢個有得諗

一撚定要偏地開花

正！ 18區地鐵站裝修。 黑警黎就可以打柒佢地 睇佢有冇咁多兵力

集會唔使申請，一定有場地，加加埋埋容納到幾十萬人，造左個民意基礎先
大家一齊諗
光復香港，時代革命

大學唔洗申請

COME BACK

你少憂都得喇

弱智人士 民望2046 都要講

偏地開花， 草木皆兵

證明幾多自稱愛國嘅冚家剷
有大量資產同家人收埋嚮歐美

去多次， 如果再係封站圍捕， 10月1就會有足夠民意偏地開花

其實去得民陣九成都唔係勇武派架啦

真係劇本

唔可以俾狗lead住

多區佢地唔知我地部署

真心想知遊行唔係湊數畀外國傳媒報+鼓舞己方士氣仲有咩目的？

完全應驗左
外國記者Richard Scotford
所收嘅料

寧願集人氣
慶佢老母好過
要外國傳媒noise!

［十月一日，多區衝突？］［衝突不會震撼國際］
假設集中港島遊行，人數有80萬人。如果改為4區開花，是不是每區有十幾二十萬人？不是的，每區只會有一萬幾千人。在反送中百萬陣營中，前線手足最是少數，其他絕大部份都是和理非。和理非是不會幾區開花，他們不會參加非法堵路、圍狗屋等活不動。如果幾區開花，和理非最多會到商場集會，大唱“我願榮光歸香港”。幾區開花，只會重現經常出現的警民衝突，不會吸引國際關注，不會對中共構成龐大壓力，不要浪費十一大日子。

點睇

人數都好緊要

圍堵就局出神獸，冇得退!!

日頭港島行完 晚上各地開花有無得諗?

啱

批完照樣開花

所以遍地開花前，say 2點鐘行到5點鐘, 都要完全和理非.

假設解決到交通問題
一定係集結遊行好啲
但既然解決唔到
咁不如早啲plan地區開花

612 721 811 831 新屋嶺

敵人不反對，有問題，繼續遍地開花

批左就唔遍地開花咩

早d去 民陣早d開始 行完就走再開花

弱弱一問 101都會用咁肉酸既方法清場?

一定係遍地開花
好似85咁

我建議留多條後路俾自己，今日唔知聽日事，唔會知第時因爲以前做左邊樣野最有影響力，所以覺得啱就要做

唔洗驚狗鐵無車
搭巴士又俾狗查
遍地開花

前一晚住港島酒店有冇得諗

今時今日有神獸，佢地唔驚咩??

又要睇香港首都爭奪戰
上次黃大仙贏咗首都之位
沙田冇參與首都戰都比人公認係第一/第二
元朗最近由包尾開始追上黎

今次唔知會點
大家加油

要有一次過百萬人遊行啊！

屯門獅鳥休班狗 應該上榜

睇埋10.1批唔批不反對先
佢批冚世界同我吹大雞叫人出嚟，朝早就好出定

批，但停地鐵封隧道

仲老銅食飯？順便罷藍店等佢國慶拍烏蠅啦
自己帶野食

同一招唔會再有用!!

1/10如果批兼黨鐵唔玩野，相信大部份人都會聚哂去港島，大家都好難強求遍地開花同狗狗開拖

相反如果港共黨鐵是但一方搞事，最後場面一定比百萬行更肉酸，更令雜狗無面

行過去

塞哂佢啲隧道！ 行番過九龍

趕?人多仲唔打番轉頭等幾時

批咗都未夠鐘就清你場㗎啦
又唔係未試過

批又點 咪照射彈

黑警似想用928衝完做藉口，ban 民陣十一遊行。

百萬遊行 + 遍地開花 + 黃金周排隊唱歌探訪團

p

有冇諗法遍地開花有咩實際行動可以做?
到時又會變咗各區圍狗屋?

借個位置分享 推到成立獨立調查委員會
[本地文宣] 宣揚黑警暴行 解！散！警！隊！

和理非去金鐘
勇武去各區遍地開花

71係好快就係立法會門口想爆
夜晚入面班狗突然走人先入到

試左兩次 跟住準備平常化

正解 到時會啱啱起步就叫人散 製造恐慌同打散我地
認同遍地開花 但要諗吓點說服和理非

一定諗住果日又捉堆人 10月1就會歌舞昇平

agree

yes

仲有周圍瘋傳28/9至1/10，香港各區有瘋狂暴亂放火等等等massage，向所有香港人發放恐荒訊息！我吾幫你班街Forward埋一份

咁樣做係吾會令香港人驚架DLLM

9。28
9。29
10。1
行出嚟街上見！

不過民陣都啱和理非

十月一日6pm全世界一齊唱《願榮光》好唔好？
無論在香港，在任何一區，甚至全世界各地，同一時間一齊大合唱!
要話畀全世界知，香港係唯一一個城巿十月一日唔唱中國國歌！

721 811 831

順手封埋鐵

如果批咗
照返以前玩法，無警時份
十一如果popo唔主動出手，可以確保起碼到入夜前都係和平
所有暴力都去到食完飯之後先黎料
咁北京啲大龍鳳太概都完場，就可以一路大圍捕到十月二

如果唔批
和理非少左 全部真勇武
popo唔想出手都好，都一定有事
分區日間已經要開波

mon po狗自己諗過

正想講

逆向思維今次咁順攤批比我地
咁我地一於唔去

樓主坐咗幾多年
有冇都一樣

你真係諗得太多 落過場都知 個人數好睇架咋
唔好話催淚 水炮 剩係有幾個popo棟係度啲和理非都調頭走
200萬入面有5000個敢同popo打都好俾面

敵人要害

開始有人吹風叫10.1唔好去港島
你要分區咪三罷果陣搞埋
最大機會谷200萬人出港島果日叫人收手

當日元郎出事， 你班狗話唔夠人手處理， 衣家1/10我地 就要認真俾你知， 你地唔夠人手會係咩景象

0月1日遍地開花

本來係你嘅嘢，拎走佢再比返你

10月1號 遍地開花

港人治港 剷除共黨
正名!
狗 --> 港共走狗/共狗打手/金腰帶
示威者 --> 香港人
死-->被自殺
藍絲-->港共流氓

光頭警長劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待
光頭走狗劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待

[底已起] 又有隻奶共狗話示威者係曱甴
[底已起] 又有隻奶共狗話香港人係曱甴

對準政權! 撐政府一律捆綁式形容!

民陣遊行一定要和理非
人數好緊要
一定要出嚟

水砲車得三架咋
咁多區點樣去得邊一區呀

推和理非去港島遊行，行動組遍地開花。次次港島遊行完先勇武次次個結果都唔太理想，個劇本我哋唔悶班狗都悶應該揾次兩邊同時進行睇吓成效係點 ie 10.1

要發揮創意，令敵人估錯晒

同意樓主

人數好似流水式果日咁有 250 萬咁多就唔怕，
如果識配票咁配，港九各自有 125 萬都唔使旨意清，除非急 call 支軍

btw, 到時港島綫應該得番南區站同東區站開，太子、旺角多人轉車又封埋、東涌綫香港站又封埋、果日仲有和你塞，即係封埋機場綫

點可能驚？
唔好低估黑警＋武警添呀

集會一開始就會重防 十面埋伏

9.28，9.29 要和平，10.1 先係大決戰，最好就 18 區同步

928 929 101都要出

18大集合

「同時，又會動用大量帶風撚 叫人唔好多區 去民陣遊行
咩做比國際睇 咩再一次谷人證明民意呢D老套野」

有咩問題？ Why not both?

香港警察鎮壓騷亂時導致示威者死亡

香港警察扣押示威者時輪姦香港女市民

黑警死三代
721
811
831

和理非去民陣港島行，同多區開花。

如果嗰日有50萬甚至過百萬既話， 我哋根本唔使驚班狗嘅部處，因為人多嘅話如果班狗開槍搞到人踩人踩死人佢就大撚鑊

可唔可以10月1，唔帶gear 流水遊行，大家行完點名，去開花，早上10點開始遊

無可能三百萬

完左大遊行再遍地

如果10月1號嗰日和理非夠多，多到可以癱瘓港島，勇武想做乜都得

十月一係和理非主場
唔該你地出黎行盡去
勇武手兄真係捱呂幾多場

批左咪又提早、無預警終止

行完返自己地頭開花

認同，民陣又插隊
唔係話鼓吹武力 過百萬人遊行已經有3次
但最後話會撤回條例都係勇武抗爭 文宣做野
吸引到國際關注而換返黎
我認為就算再召集一次和理非大遊行都抵唔過遍地開花

緊係自己地頭 容易返屋企

如果批不反對通知書
10.1喺港島行完
再返屋企行

唔好諗太多
我覺得佢下下唔批= 打壓言論自由
宜家美國又 民主人權法
+呢幾日又無咩大事件發生,
所以未批囉

遍地開花 全民黑衣

批928似係想打擊929人數

928係雨傘革命五周年, 本土野
但929係旗幟鮮明咁去反共, 層次更高. 寧願D人去民陣都唔去929

又唔係同一日
2個去哂

又啱喎
咁好死

多區集會
遍地開發

全港起義

早啲行完去開花

三百萬人？
發夢
三點遊行
黨鐵十二點公佈兩點封站

全部去自己地區就唔怕交通問題啦，民陣就做引誘 101見

其實我覺得一個月一次聚人所謂做畀外國睇係重要 , 國際唔係每分每秒都睇實香港 , 無定期大型示威俾人感覺好似得返寧聲示威咁 . 101先再18區慶佢老母.

篇文完全無理據，你先最似帶風撚

遍地開花上過幾多次國際頭條呀
屌你老母自相矛盾

單一地點集人比遍地開花效果大 更聚焦

當然

唔夠人就聚一區
夠人就遍地開
最緊要出黎啊！！！

大家心中有數 想點做就點做 記得9.30早啲訓

101國葬日。。。。。

9.30 三罷變死城 無人講

批咗又點
行完咪照樣遍地開花

推到全世界都睇到

批928集會, 邊有批遊行

批唔批政府也頭痕。
如果十一批，梗係去，始終宣布撤回後仲未有一次百萬人活動，要話比國際知我們唔收貨。

多區黑衣默站仲好，好過俾狗一早報防圍死曬

所以街坊係自己樓下默站最好，有咩番屋企，過一陣又可以出番黎

堆狗批港島我地就要去曬港島？仲畀佢地撚唔夠？行一步就出旗？仲信政府？仲信狗？

85果日佢地忙到仆街，
由朝打到晚個效果好好支持遍地開花

警察邊有驚？

香港。九龍。新界。 各自遊行點睇

幾時過黎尖沙咀？
海港城班兄弟等緊你地

駁唔到
多區 佢撚估到咩
凡是敵人反對的，我們就要擁護；凡是敵人擁護的，我們就要反對

傻豬 點都會開花架

721

緊急法預備中

有 和平行完返屋企攞gear出去開花

同意多區 幫推

自己區

行完唔停留 直接4/5區開花？

你冇plan係唔會成功
8.5咪又係圍完散水就完
要遍地開花就一定要有plan
唔係就會好似上個禮拜日和你suck咁失敗

總之唔好入元朗荃灣北角

我頂

推推推

批通知書我感覺有伏

我就希望928全球反法西斯,POPO就唔好批,
全球其他地區就大規模和平遊行,係得香港打大交,呢一幕非常核突.

929

我都係咁諗
先再嚟個上百萬人遊行

跟住即散部份人到處開花（因和理非行完都係會走，再去遍地開花都得）

行唔行得通呢咁樣？

101號要多區！

睇吓狗仔係咪會批埋101？

其實可能三區都已經係極限，8/5仲有黨鐵可以機動，10/1近乎肯定一定會封鐵，手足只靠雙腳其實活動範圍好有限

我想有18區唱港歌升港旗活動

跟身份證號碼，單數港島，雙數九龍

對準目標呀大家
明唔明白？對準目標
紅色有星有個膠盒笠住果啲目標

多區 夠散
例如唔好剩係屯元天就當三區
試下屯門 港島 加個將軍澳（極端例子

條線有咁闊拉咁闊

如果三大遊行，港九新界各一，有無得諗？
造到個勢又可以分散狗力
自己較熟嘅地方容易去、突然撤離、隨時轉場

可能十一前引晒出黎，全部一網成擒。

兩件事同時進行啦
和理非去有不反對既集會
勇武就各有各做

五大訴求